隔離14日根本唔夠，大爆發迫在眉睫

已有至少兩項研究指出，近一成患者潛伏期超過14日

除咗病人，有三分一感染者可能唔會出現症狀

綜上所述，隔離14日根本唔夠，就算嚴格執行，都有至少一成患者有機會傳染畀其他人；再加上最近咁多留學生都翻來，其中又有唔少人無症狀，大爆發實無走雞

而字都mix左好多種版本 ，又有初期大陸版，歐洲版，美周版，根本好大可能會再有變化

無錯，台灣最近兩個死亡個案，都係從歐洲返來，一個40歲，一個60歲，無基礎疾病，住院唔夠兩週就玩完

之前的武肺患者一般都捱到成個月，所以有台灣專家認為而家個肺炎病毒可能有實質性變種

冰島發現無症狀感染者高達五成

袁國勇教授指出發病首周，病徵輕微之時，體內的病毒含量已達最高峰，容易造成社區傳播

宜家係唔會完直至herd immunity

越遲中招就越著數

一路小爆捱到有疫苗就阿彌吉帝